佢家下nmd 又變左做ub

做乜9

即刻降哂grade